睇飛機文發現,支那有隻郵輪年廿六上船,用一日驗船, 之後放走所有人

1月20日， “歌詩達賽琳娜號”郵輪滿載3706名遊客和1100名船員，從天津出發。
1月23日，郵輪停靠日本佐世保港。船上15人出現發熱症狀，其中包括2名兒童和10位外籍船員。
1月24日，“歌詩達賽琳娜號”郵輪返回天津。
1月25日淩晨6點30分，大陸衛生署登上“歌詩達賽琳娜號”

=== TLDR ===
發現船上有148名湖北仔
26名有去過武漢
抽17份樣本驗, 陰性
=== TLDR ===

15時30分 批准下船
1月26日零時15分，天津官方宣佈，“歌詩達賽琳娜號”郵輪應急處置工作全部結束

支那用左一日就放晒D人走, 零確確診

飛機文大陸link就不貼
keyword: 歌詩達賽琳娜號/ Costa Serena

推，密切留意

Costa Serena被佢地用來比較鑽石公主號
打撚晒飛機

push

佢哋吹噓到話佢哋呢隻船防疫做得咁“好”，係世界欠咗中國添

自己篤數隱藏真相就用黎宣傳自己做得好
正常國家開誠怖公嚴格防疫就指責佢地防疫不力

唔驗就唔會有確診 武事既！

唔驗就無事